同尖沙咀班愛國人士介紹下美國大使館呢個地方有冇得諗？

我覺得要令佢地瞭解下美國，唔可以咁樣針對人，可以去交流下學下點共融
可能佢地會明白到原來美國都唔係咁衰

btw如果美國大使館俾人衝擊警察會唔會理